秒回 十個男人入camp 你問我答

依家Bbq緊

原來鍾意食腸仔嘅

影住d腸係咪暗示嚟

依家燒濃晒

食黑腸

重有條好粗嘅白色腸

好難食

for 你探肛你攞嚟食？

非洲黑腸

唔小心失手

識燒紅腸一定係咁

咁夜仲有冇咩活動？男人傾心事？